i.t呢間公司d人真係好撚閪

屌佢老母雙重標準d撚樣
有無巴打做過？一齊黎屌下入面班撚屌

lm

返藍店 抵

賺藍店錢 洗係黃店 有咩問題

屌佢老母雙重標準
班閪人自己係到不停傾計就得
pt同人講幾句野即刻屌人傾計

平時返工做野忙就搵pt黎出氣
無啦啦屈鳩人亂咁上貨

問題係你幫緊佢賺錢 你先賺果一蚊 佢可能係賺緊一萬蚊

巴打出黎返工冇耐?唔等錢洗就劈炮啦恰到上心口做飲食自助餐炒散都唔會咁
定係毒撚埋唔到堆,你講多啲睇下有咩幫到你啦

無啦～間垃圾公司日日都蝕緊前
生日又唔多，租要交，貨要返
抵鳩佢地死

個人經驗覺得零售閪撚過飲食業

實際啲 香港有幾多間黃店請得晒二百萬人呀

2020仲浪漫式

個個pt都係咁樣比佢屌啦
根本ft sales都係d無文化嘅閪人係到做
平時份人係比較，佢地覺得我好似好恰咁
自己做錯野都可以賴落我到
今日resign完，之後係咁sd粗口屌鳩個主管

幾年之前返過 係dse完後既第一份pt 第一日唔少心倒瀉杯水 個店長即刻發哂癲小柒我 又話會惹曱甴又乜又物 之後我執貨唔小心擺咗一件貨喺某一個位 佢又發癲話我搵唔返就唔使收工同賠錢 (最後搵得返. 之後返屋企我就係whatsapp 同佢講resign. 好笑嘅係我返去填離職form 佢竟然問我係咪返工有咩問題呀 唔好走啦

從此blacklist呢間公司

比較靜

佢問我有咩問題我答返佢姐 我係唔抵得果啲唔係邏輯既邏輯 我有講過一定要做黃店？

其他同事就冇問題 純粹係個店長精神分裂

成班都有問題，無咩點讀過書嘅傻鳩mk先返呢份ft

做過pt真係不了
不停上貨
企門口賣笑一企就幾粒鐘
企門口最on 9 係當有客問你攞衫試你唔准行去攞
一定要叫人幫你攞，有幾個客圍住個陣都幾鬼煩
遲打卡一分鐘即扣半個鐘人工
知自己遲到個一分鐘係唔啱 不過咁樣比人扣人工真係條氣唔順
班ft 一見我有客圍住就狗冲過黎話幫我serve
睇住佢地跑數跑到狗咁

有咩計仔出黎做野咪班咁嘅撚樣恰

零售工大多數都閪
even打工既都閪 唔單止d 店長/manager

唔咩抵得，咁如果你做中資公司夠幫大陸搵緊錢啦，係咪乞食唔做先

班傻閪，份工人又低，跑夠廿幾萬數都係得2-3千蚊佣比佢，職位又低，成世做個ft sales仔

一班垃圾mk中五畢業sales 當自己大佬捽鳩啲讀緊U既pt仔
呢間啲sales 最撚閪同最撚小圈子 又學唔到野

終於有人屌鳩呢間垃圾公司
利申 返咗一個月就resign

Sd? 打電話去你返工附近隔離既it舖頭叫最高級條友聽電話然後屌，然後拎件係it買既衫係佢舖頭屌佢老母然後報消委會嘛。

原來你resign左恭喜曬
出黎做野靜啲好正確呀,最緊要唔好講太多自己野
第二句中撚到
不過建議巴打唔好浪費口水,呢啲人你愈屌佢愈興奮
通常都係活喺自己既世界入面,第二日返工同班畜生繼續數臭你
quit係正確的

d同事點

仲整埋個榜每月之星排銷售額笑鬼死
宜家肺炎佢地有鬼佣賺咩 諗起都心涼

倒瀉水惹曱甴係咪個腦有咩問題

風水輪流轉既 以前有水貨客做到fat fat 而家揸兜

其實ft都仲可以接受
嗰條咁嘅仆街shop manager真係on9
日日返工比氣你受 當你狗咁撚

咁又唔一定,不過呢d必經之歷黎,希望巴打會遇到好同事同上司,遇到既話記得好好珍惜

極度同意巴打，我返完幾日已經feel到曬你所講嘅嘢
無文化無乜讀過書先做零售sales

人工低d同事好 vs人工高d同事差 你點揀

It office都一樣閪 根本成間公司都閪

呢個世界唔一定二元對立既咁又大不了轉多幾
如果工作上唔洗合作/做project我會揀後者
過塘跳高啲

屌

咩工 唔洗合作 咁好

做過賣唔同野嘅Retail，啲同事口徑一致話點都唔好入it做
零售業有分好多種
唔係你想像啲人學歷咁低同一定係mk
識有賣金嘅十幾年前會考考廿幾分，賣錶嘅有啲都大學生
之不過你依家所見嗰度特別多mk

賣金 錶要對既客係上流d 所以就無咁閪？

sor，比入面班撚樣激到好興
我主要針鳩it呢間d人無文化無讀書

飲食d人好似仲閪

無諗過做飲食，唔洗講都知一樣都係d咁嘅閪人啦

絕對唔係
只係想講其實好多Sales未必冇學歷
以前老細教話無論日後做乜行業，識得將自己sale出去係must，所以銷售經驗唔會話係廢嘅
閪人周圍都有

你敢唔敢係CC台講?

樓主番咩brand,
之前我番過細i pt ,
兩日都頂唔順班八婆就quit,
成班垃圾淨係識分ab,玩鳩d pt
而加佢地無數跑抵撚死

小圏子唔係新聞啦
Move on

以為講it狗

屌你賣衫i.t中間有粒點架
咁都可以成日撈亂咪on9啦

想問下啲限量版波鞋有無走後門？

香港行行零售都係咁咖啦，以前有自由行啲公司搵慣左easy money。

之前佢招聘日成車成車人咁請
求其問你啲問題睇你正唔正常就請
之後睇新聞發覺原來佢係想呃保就業
頭一個月每個禮拜仲有兩日返但鐘時少
第二個月之後就唔係點畀更我
入面啲人又係港資老屎忽文化甚深
以為自己返咗好耐就好威水咁睇死啲pt
我心諗我返fashion retail pt仲多過你
只不過我讀緊U同埋環境所趨要成日轉pt
$50要人搬搬枱枱咁睇曬全場嘅倉
同行zara嗰啲已經高人工過佢又唔使搬嘢
所以奉獻dse雞唔好入去做 大把fashion工輕鬆過佢

一個月返4日

所以嗰個月果斷quit咗
又唔係咩筍工畀咁少更做咩繼續返

咁你想點？ 好啦講撚完個問題 解決方法呢？

冇就收聲啦 講黎把撚呀？ 要唔要讚你係抗爭思想家呀

我講下句野有語病又要你批准？講黎把唔把撚駛撚你黎定義？你鐘意讚咩咪咩 關我撚事

兒登

推，數臭呢間公司
等d人咪入去

push

推

垃圾公司 逼人join app 做會員
要人跑數 垃圾公司執柒左佢啦
每人每日交3個，交唔到第2日交6個

3個=3萬？

搬搬枱枱算得係咩 ？ 老實份份工都要
最新見到佢要part time 旺角企街，拎住個牌叫人入鋪左頭，同啲60歲阿婆爭位企，陰公

又係呢啲垃圾回覆
想攬炒就應該全部唔好番工 一齊攞老綜
想搵錢唔想窮咪講囉 咩賺藍店洗落黃度
肉酸到呢

仲整埋d乜撚嘢濕鳩vr game逼鳩d客玩
做埋曬d嘢完全無意義兼on9

唔撚使批准 正如你條柒頭所講 我邊句話要我批准

係見到你條柒頭鳩up扮大袋屌柒你姐

呢間野仲有人幫襯架咩

有，朗豪坊個到禮拜六日都好多客
仲要唔少後生仔，癡L線
d衫又柒又貴，幫襯個d都on99

唯一作用試完上網買

藍絲豬腦係咁上下

返左三個月 間鋪啲人都幾nice
不過公司制度好on9 一係企門口一係搬搬抬抬
份工好撚悶

邊夠你大袋呀 郁啲又串柒柒好似好撚勁咁

二年前做過pt ，上去公司簽約果陣班有班妹妹仔比文件同講解，有個個頭染到七彩嘅幾靚女，把聲勁温柔

hr態度好好正常

hr又無乜嘢，係鋪頭d人d主管閪撚到震
尤其係izzue個d

閪會傳染

樓主翻izzue？我都係翻緊izzue 翻左一個月 自己呢間舖人事方面好好 冇拗撬

曾經係返office接近頂樓人士

之後點解無做嘅ching
係咪都係覺得好on9間公司？

轉唔到full time

呢間野好多大陸人做

18歲做過
搶單 去廁所要mark名排隊 柯屎超過5分鐘 當曠工
唔俾你check貨同keep貨
下難野 你做晒 做晒先俾跟客
你啊頭或上線做錯野 你要幫佢執屎執尿
出糧要請班老屎忽 食野 飲野 唱k 叫雞 去旅行
忙起上嚟 要買飯俾公司啲老屎忽食 好似啲護老院咁
講緊唔係跑公佣 係跑私佣
呢啲工真係俾狗做
年輕既時候俾HR嫌無經驗 壓到$4000底薪
捱咗一至兩年 去咗外國讀咗個BBA 雙碩士學位
宜家做緊Chanel高層

又唔見公務員post咁講？

IT不嬲出哂名閪啦
仲要係藍
抵撚死

I.T呢間野
同行retail出撚哂名垃圾點都唔好入去做
第二就係Bauhaus
呢兩間野連登同其他forum間唔中都有人屌
入去之前做下功課唔難搵
我以前份工個同事就係做IT地鋪做撚到痴左線咁
轉我呢份先叫正常

其實你講果D差唔多全部連鎖零售店都係咁

chanel高層有學歷就做到？

有學歷 有經驗 最緊要既重點係 你個啊頭信得過你！

ching請問點in入去，而家讀緊health care畢業唔想做返呢行 對時裝好有興趣想入呢行，人工ok？

屌你啦 你想入行？即係同我搶飯碗姐
躝開啦屌你

好囉～唔入囉
sales仔都係留返比你做

超 做pt駛撚驚咩 無野輸
屌返佢都仲得啦

無問題，不過食得咸魚抵得渴，閪咪硬食囉
就要預咗被人笑

你都戇撚鳩
你知唔知咩叫金字塔？
頂層啲位 得幾個 你坐得好地地會唔會讓俾人坐啊？
你入嚟做散仔就得！

點解依家都未執哂
買牌子野一係上網買一係專門店

咪又係打人工，咪又係sales
需要分得那麼細嘛？
btw 請左老細叫雞未？

係囉～代理個d都算
自家牌子又柒又貴到而家未執先好笑

做老闆好興香？呢個時勢有幾多老闆摺埋等收皮
打工都有分級數既
雖然就無啲醫生律師咁撚專業咖啦

叫做打個風流工囉
得閒就捽鳩、屌鳩你班散仔跑數 跑唔掂就迫班散仔交Action plans
交唔到就兜撚鳩柒咗你 話知你死
叫HR再請班靚女返嚟 年年都大撚把貨、CV遊埋嚟請人請到手軟 轉半工制 同減人工 佢地都照返工！
真係唔撚驚請唔到人！

得閒就約下啲女同事爆房，開下啲淫賤派對！
有啲女同事 知你錫住佢 就會主動俾個閪你屌
屌撚完 唔撚俾屌既 又兜撚鳩柒佢 再請過啲後生女
有啲就想博上位、有啲就大食餓底
Poly FG 同city FG最撚淫賤
公司百鳩幾個前線任你屌 你都咪話唔爽

好勁啊ching

d想像力

今日去tst分店
啲女店員好nice同helpful喎

佢地圍內d人事關係幾咁差你知咩？

讀u嗰時返過2年pt 啲同事幾玩得唔錯係個經理on9ft同事英文好差 連收銀部機啲英文都睇唔明 一見到有外國客 即刻推比pt跟客

唔好撚信

以為港資大公司唔閪就錯 逢港資一定閪到仆街

好似成個痴線佬咁

幫襯it等於支持班屎忽鬼

要學野你去學校呀嘛
no offense

屌你個閪啦

咁你覺得做pt sales可以學到啲咩

零售個班 本性就係閪下閪下啦 屌你老母

職場上要識得嘅嘢囉，但係入呢間只會被人無尊嚴咁對待
所以學到d乜...

收銀執貨同企
如果你要selling skills點解唔做promoter ?

其實要做埋promoter做嘅嘢，pt都要r人做會然
有時無嘢做想去sale客講下嘢，想學下同客溝通嘅嘢，但係日日返工比班閪人玩，生意又少，係呢間公司真係學唔到

做開果班有哂窿路死掂條數
pt冇數俾人屌俾人質

呢啲嘢真係內行人先知

2nd in 5分鐘俾人趕走

why？

我都想知點解喎
個VP望都冇望我

你老母就思覺失調

大學嗰陣返過一個月左右
做倉 開工做到收工都係上貨執貨點貨
唔明點解每日都咁多貨返
真係有咁多人買咩？
啲衫又唔靚 仲要好撚貴

同感完全一模一樣
一日都唔知有無開到10張單
日日返勁多貨托柒咩
點完仲要分，分完續個續item同size上
人工又低，好搵笨真係

信我啦ching，打過去搵專業人士傾下
你而家個情況都幾撚嚴重下

陳生夠鐘啦，食埋啲藥休息吓瞓覺啦

講嘢咁戇鳩你話你part-time我就信

擺到明係痴線佬黎
信佢都on9

其實唔難 靚仔就得

我返個間夠有個靚仔，咪又係做個senior仔

靚仔主動就得好多女女想人主動的

講廢話咩，阿媽係女人啊
無啦啦係到臣自己唔靚仔做乜嘢

D designer幾好

但有啲就好明顯八婆咁 閪口閪面
由以前靚office搬到新office
見住office愈嚟愈多空位就知間野市道好差

我都返過垃圾it
當拎人生經驗
返左一兩個月就無做
學識職場閪人可以點閪法, 學識點有介心

做返客去投訴佢都仲得

呢啲卷咩途徑買到?
見有人網上兜售

未收過依個喎 多數收GIFT咭
有機會係Join IT信用卡送掛

食你老母對奶就得

戇鳩 你有料既 咪入嚟做囉 睇下我請唔請你個柒頭咪知囉

做sales好威？
我kong u 點解要做sales
我做客就差唔多
你返邊間 我黎搵你買袋？順便撚下你

你想含我老豆條撚？ok嫁

ching好波
撚鳩條傻仔

之前簽約要上黃竹坑咁鬼遠
而且見到d環境都唔多好

見得成 offer同pt差唔多 上hr個日射撚左佢波 個店長仲打黎on99問我做咩唔番 你老母開個咁既offer點番 學上面話濟 做幾十萬生意分得幾千俾你 食撚屎喇

間公司咁閪都比你上到主管位
係咪份人要好閪先上到位呢間公司？

巴打秒

十年前9寄cv搵pt
撞正佢hr打來我都冇去in
算唔算執番身彩

返過8個月，ft/pt d人流失得好快

ching真係犀利，一間人事關係咁差嘅公司都做咁耐
之前做pt見d ft跟客跟到亂咁黎咁，平時一定會有好多內鬥，你點應付d用狗招嘅同事？

呢間真係垃圾級公司

威過你少少咁啦 Kong u咪又係要乞食
你咁撚型 搵我買袋 有無問過我賣唔賣俾你呢啲死窮撚先？

佢嗰啲服務條款都戇鳩鳩

識唔識字啊戇鳩仔
駁唔到就唔好死撐啦
好撚肉酸

間垃圾公司 啲office嘅人都係
之前同佢哋zoom開會 係又笑唔係又笑 勁唔專業 成堆弱智咁

幾年前做過半年pt 一返工就叫我入倉執貨 過咗幾個鐘個八婆經理就入嚟屌鳩我今日未開單 我全日係個倉到開條毛啊

大家咁話啦戇鳩仔
想含撚又話唔係

2011年做過 垃圾公司
大時大節要延長營業時間 OT到凌晨兩三點 有時特價天光都試過
激安要扣食飯時間出嚟做生意
明明45分前打卡就唔遲到 但逼你三十幾分就打
買早餐返去食都俾人屌
準時閂門又俾人屌 去多一兩次廁所又屌
成個場勁撚整齊 冇嘢做要你整亂個場再整返好
企喺度又唔得 傾偈又唔得 電話要鎖locker
喺朗豪坊做試過成層熄晒燈 扶手電梯都停撚埋
我地閂門比隔離品牌主管投訴我哋做乜嘢咁快閂門

不過我做嗰陣時真係好多女part-time
聽講搞到幾淫亂添

doublepark咪一樣閪

執笠啦，唔洗理佢

做過，全部都係畜生

仲要做Helper四鳩周圍去
人工又低

有咗南港島線方便咗好多嘅，係食嘢好少選擇

幾時執

各個部門嘅senior位都總有一兩位哩啲靠陪笑嘅on9仔塞住係度，搞到啲細嘅好難上位

pt緊係做luxury brand
啲同事正常好多 又好玩

我想屌到你老母塊閪屌到好鬆化
然後你老母啲呻吟聲係你耳邊轟炸

返黃店洗碗抹枱先叫自己友？

啱呀啱呀。完全係我而家嘅情況，而家諗緊辭唔辭職

真係睇人 我十年前重讀緊大學 PT都係返I.t
成間鋪啲人都對我幾好 次次食宵夜都請埋我
話我讀緊書儲下啲閒錢好過
而呢班人到依家都重有聯絡下

含人地阿爸條撚啦傻鳩
比人撚到成個傻仔咁

但我之前返過pt 入面啲ft都好照顧我
有次點貨要做到好夜班ft都叫我地班pt早啲收工

Chanel高層？ 你咩post?
以我所知8個有一半係基嘅重要係鬼佬
淨低就係女 姐係你鬼佬黎？咁你中文又幾好喎

思覺失調痴線未食藥上黎鳩吹
當笑話就得

睇佢條撚樣都似企係街鋪比人卒數卒到要食藥

幾年前做過 返左幾個月就更都唔交，銅鑼灣個個Marco 屌你老母

5cm比狗做
個時我理屄佢on floor走去a+ab溝女

翻過一排pt
日日淨係上貨同執倉
上得太快，啲呀姐叫我唔洗上咁快

邊個俾人撚都未知啦
送頭撚就有你份

你真係戇鳩鳩識講普通話又要同你講？

正常retail工都要但唔會理佢

考完dse第一份pt
返左兩個月左右 個主管話我跑唔夠數炒左我
屌佢老母 pt要跑數嘅咩
我負責個brand啲衫咁撚柒 又貴
有人行嚟睇都偷笑啦 有人買我都覺得條友on9 啊

咁做警察好過啦
賺黑社會錢 貢獻黃圈

港資不嬲都係出名閪仲要藍 閪上加閪

想問下香港carhartt係咪都係under i.t

係

嗰兩間專門店都係？ 如果係我都係keep返上網買

零售業飲食業都好大把份full time都係基層，唔係歧視基層讀書少但做呢兩行d人既質素都係咁上下，我估你仲讀緊書，努力d第日做份體面d既工就少好多呢d人（雖然返office都有斯文敗類，仲陰濕好多）

如果你係我果間返 你應該會好開心

利申：FT返埋今個月走人

講得好啱Ching
返完呢份閪工，之後畢業一定會好勤力搵d好d工種
成世對住呢d廢柴自己都唔開心

屌 反轉個場再走都得喇

唔好話成世對住呢d人，剩係返工8個鐘都對住已經可以將你同化，物以類聚人以群分丫

上網買啦，我都係上網買carhartt

-2019 年秋，武漢病毒實驗室 (WIV) 有職員染病，病徵描述與其後12月爆發的肺炎疫情相近
-2003 年沙士疫情後，武漢病毒實驗室 (WIV) 成為了世界知名的冠狀病毒研究中心
-至少從 2016 年起，武漢病毒實驗室 (WIV) 開始對RaTG13蝙蝠冠狀病毒進行實驗，此病毒與 Covid-19 96.2% 相近

美國國務院官方調查：

我都係細I，利申反左幾日就resign左，啲八婆真係好濕9。
又有間碟又玩自成一派，真心祝佢地早登極樂

仲要跑個人業績、店鋪業績、eshop 、意見書同join會員。買件衫都甘麻煩on9

試完上網買一樣入公司數

當然唔係iteshop

話說我返左呢份工幾多日 ，就便秘左幾多日。
一日柯得兩次尿，飲得500ml，再返呢份工就黎變人乾，日日放啲屁好臭

聽fd做過話 門口位就啲老屎忽做 啲新人係擺係啲冇人行既位 搶新人啲數黎追 攪到啲新人長期咬底薪

我個間推啲pt去企門口，老屎忽入後倉玩電話，然後屌人係倉用電話

其實係有一班人對公務員就潔癖上身然後帶風向 根本就無問題 成日話底褲好黃以為自己好好笑 一路都大撚把人默默幫手啦

岩阿
所以正確態度係入去屌柒啲management
睇精神科醫生唔比佢炒你
係公司打機逗佢人工

有冇叫你電話要放係儲物櫃

返過半年full time
開唔到單或者條數差會比經理屌到仆街
不過好睇做邊間
我返個間啲同事都唔錯
係經理比較閪

連肚餓都冇得岀去偷雞買個包食，聽過有啲鋪連銀包都唔可以帶係身 ，返早食得早就餓撚死

同事係好人
但公司係真戇鳩

以前返工會買定幾個麵包或者蛋糕塞係雪櫃
入倉飲水就鯨吞食嘢
返工帶八達通，有時要去銀行唱錢或者去其他鋪借野就會即刻狗衝去買燒賣

入倉飲水都話你偷懶

好似得15分鐘break

Not break 係食飯時間嚟

以前反過好多其他sales工，自己有需要嘅話，都可以向主管申請有15mins break ，好人性化。
但I.t表示:如果個個都去放break，個floor冇人理架喎。
表現出吾做死你都吾洗指意豆人工嘅態度

i.t 真係唔撚掂 on99迫鳩人企係一個位 係咁要講hello welcome to XXX 為左個少少錢 乜撚嘢都要做 拖地執垃圾去第二間鋪幫更 做狗咁撚樣 又要收電話 返咗兩三個月都頂唔順 好彩嗰陣時係咁偷懶 執倉嗰陣亂塞啲貨 係咁同啲客講話賣晒

我當年做pt都好佩服返左一年或以上既ft同事
完全想像唔到佢地點捱咁耐
同埋真係比心機讀書 同自己講以後唔好返呢啲連break都冇既公司

你講到真係返工唔使付出咁